其實詐病睇醫生醫生睇唔睇得出詐病

射波要醫生紙，睇醫生9up話肚痛肚屙幾次，結果問下有冇發燒有冇感冒，聽下肚，成個過程唔洗1分鐘 其實佢睇唔睇得出我9up

一摸下你肚聽下就知咩事啦
最好話頭痛頭暈 呢d佢唔會檢查到

Btw 就算睇得出佢都唔會理你啦 一日咁多人睇

其實只不過係一場演技對決

一定睇得出啦下化
但你比足錢又唔係話要拎十日假
佢唔通拆穿你咩?

對決都稱唔上，只係一場買賣

反而有次堅病，但啱啱大假完，公司又唔夠人，結果頂硬上

痛症同肚痾絕對睇唔出
利申：內行人

摩牙

詐病睇公司醫療卡醫生

次次去佢都要收多我50蚊

話俾咗特效藥要多50蚊

呢50蚊我當買醫生紙

明明無病開乜鳩特效藥

醫生都要食飯嘅，見你詐病，咪交下戲囉

仲想知乜

想知肚屙點解睇唔出？咁佢聽肚係聽乜？

睇前30mins 飲支益力多

好多時係禁肚
除非禁個肚會即刻收縮
其餘情況你話痾左好多次都唔會知
只會等你繼續痾

真痛假痛好易分掛?

你做戲時佢都交足戲姐

隻眼開隻眼閉

睇過20個以上私家醫生
冇1個會理你係咪扮病
除非你睇急症/扮4日病假

痛症更加唔會知啦
大把廢中去診所話呢到痛個到痛拎假紙
去照完無異樣都繼續話痛
邊個知佢係唔係真係痛
醫療上既野根本都唔係full picture知哂
冇人敢百份百話佢假痛

各取所需姐 好黎好去

家陣d醫生聽你講完 1分鐘都唔使就叫你出返去拎藥

仲理你咩

私家醫生你肯比錢，佢有錢賺，拎1日病假，佢踢爆你無好處
政府醫生你隨便講d病痛，拎1日病假，佢都係打份工，佢踢爆你都無好處
佢地只會驚神秘顧客講明呃醫生紙都照比 因為會吊銷個牌
只要你唔係講明呃醫生紙 佢都有得兜

利申: 3年排左50次街症 拎左超過50日病假 無一次拎唔到
有時d醫生會問我 你早兩星期先睇完 我睇返紀錄你無攞藥喎
我會講 其實我排街症之前睇左私家醫生有藥食緊 廢是撞藥所以無拎 但仲未好返哂 所以先排街症

點解咁既問題都問得出。。。。。。。
你當西醫萬能咩

我有同事話病徵寫xxx pain 即係扮野，
Xxx injrued 即係堅病，其實係咪真？

試過有次排街症
有2個港大醫學院學生黎做實習
有1個正式醫生睇住
佢問我 你介唔介意幫兩個醫科生做實習 唔洗排隊即刻有得睇
咁我當然無問題啦
2個醫科生輪住係咁問我問題

我大約估我離開左之後 佢地應該都會討論岩岩條友應該係假病